《花木蘭》出左新預告 同我入去DISLIKE佢！

盡量睇晒30秒再 DISLIKE
比佢賺VIEW數唔緊要
最緊要DISLIKE有計入去

wuhan mulan
好似有個字幾押韻喎

導演都不滿，要重拍。

Report算啦，唔好比佢賺view rate

推

連正負皮都唔好留，直去report

入去 即刻report 再close browser

連登最盡咪比3萬view佢
但呢d預告起碼都1M view啦
但多3萬個dislike真係多好多
report迪士尼 你估yoututbe會唔會理

report迪士尼 你估youtube會唔會理
但佢多幾萬個dislike就真係多好多

Report會降低顯示排名同名次，亦影響佢出廣告曝光rate

不讚, 不嬲, 不睇! 冷處理!

Disney應該比左錢youtube，我個人認為report影響唔大

個劉咩菲好撚柒

我是中國人
你可以感染我

disliked

Disliked

Twitter 戰線

咁少人睇

#boycottMulan

推！！！！

如果多左幾萬dislike都幾誇張

入去幫手留言Stand with Hong Kong #boycottMulan 同report

咁多慢鏡頭真係好撚柒

原來呢套有Donnie yen同jet li
咁都搵到佢地黎拍

800幾人？連登仔

推返上去先

等睇中國市場仆直

同埋互like

Push

啲鬼佬好on9 咪普通動作片 對啲特技小見多怪

你on9嫁
迪士尼就想冷處理
呢單野梗係要煲大佢
搞到迪士尼唔敢賺中國錢

有無邊個留言一齊推呀?

有道理，dislike左，不過驚佢好快會turn off埋comment

呢個唔會啦，上一個Trailer咪又係咁
反而佢關左先make noise

啲英文難聽到

1100 dislike

繼續

連登仔入去負一負評好快啫

快 ! 快 ! 快 !

等睇花木蘭中國票房歸零

忠誠勇毅？

垃圾迪士尼奶共！

呢刻正負評 5022：1639
睇吓連登仔動員能力如何啦

借位抱歉，條友仔今晚又出口術話有俄羅斯口罩啦
歡迎幫p牌仔推下+share去黃絲谷
【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

5024：1720

3分鐘多咗80負評

手足幫推

5032 : 1863

已dislike

順手report埋

推啊
Dislike

5044:2039

15分鐘多咗近200

#boycottmulan

pish

dislike is much less than like now
pls go in and just click!

Boycott Wuhan.
Boycott Mulan.

push

Stand with Hong Kong #boycottMulan

on9仔，上得廸士尼就全世界架啦，諗住冷處理就冇人知，你咁做同掩耳盜鈴有咩分別

而家like 數：dislkie數 = 5k： 2.4k

其實都唔會有人睇
是但啦
支那後欄起火喎

Done

冷處理好似好啲喎

迪士尼啲戲點樣低調處理

迪士尼都有好多戲冇咩人睇 有啲人愈講愈想睇

dislike到既咩…
次次㩒完都冇分別

全世界勁撚多老鼠fans

等佢上imdb/rt呢啲影評網狂俾0分仲實際

done

Pushhh

5.1k: 2.7k啦

繼續推爆佢，一定要dislike 多過like為止！！！

條臭雞係武漢人黎 差d染肺炎

有official，2分幾嗰條 記住dislike+comment埋

呢套野票房實慘淡，報應左落呢套戲度

still the number of likes is more than dislikes

留言唱衰條臭閪

你可以report佢啲咩

我都想知

五大訴求

完全正確

去佢回覆度打
#boycott chi-na
#chinaisterriorist
#freehongkong
#wuhancoronavirus

世界太多老鼠fans

Dislike師又贏

污染咗我隻眼幾十秒

3月底上畫
唔知個陣肺炎完左未

又係黃子華呢套維穩口號

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

本身就不淪不類，西人唐餐，宮爆雞丁檸檬雞

得 3879 unlike

屌你老味咩 連登仔

咁你仲不推文

得 3879 unlike

屌你老味咩 連登仔

點撚樣呀, 10 秒鐘畀個 unlike 都唔肯 ?

慣左

Dislike 左

地方的木蘭需要負評

推！